燒山：田北俊曾俊華係受李嘉誠暗中支持，2022特首選舉中共玩完

2020完喇好嗎⋯⋯

收皮啦燈完未

燒山最近燈乜都中喎
咁算唔算好消息？

蔡英文佢破左燈啦

田北俊曾俊華唔係受李嘉誠公開支持，2022特首選舉，中共唔會玩完

...

佢咁樣穿左誠哥個煲會唔會唔係咁好

On9

渾水同健吾屌錯老蕭燈唔道歉，大把人好似咁，唔睇事實

人權法同區議會都係